荃灣有份打狗既即刻dom 晒啲衫褲鞋佢

推到佢地睇到

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！